銅鑼灣站塞左1個鐘

銅鑼灣站已由4點起塞左1個鐘都上唔到地面
有無巴打絲打講下地面咩環境

上到黎繼續塞⋯⋯

出到站一樣行唔到 已經係sogo門口企左半個鐘 郁左幾步

啲人話去灣仔？

上面都塞緊 未行過 企撚咗兩個半鐘

依家係yuk 唔到

有個闊閘可以入返閘 搭返去灣仔行過去啦

前後都係人，係yuk唔到

去炮台山/北角
塞爆港島

係銅鑼灣地面塞左3個鐘

東角道被困

已宣布飛銅鑼灣站，入返去都無用

Same

而家銅鑼灣地面係太多人，定因為差佬唔開路？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

行左2個半鐘，仲係sogo,唔知行幾耐先去到地鐵站番屋企